如心廣場巴士總站有巴膠咆哮

未食藥

可惜唔係手足對狗

睇d眼神都知佢智力有d問題

有冇人知佢講乜

成個撚廚仔咁

仲有第2段片

應該有d輕度弱智啦
舉起左個電話但又唔係開左cam

這就是巴膠

點解巴膠冇個正常

拉，痴撚線又玩公審
由佢沉啦

咪撚推啦 勁無聊

拉

影唔到有打人，又老屈

呢架巴士有咩特別？

香港人最叻鋤弱扶強

又話影到晒打人，片呢？
個女人痴痴地

無證無據你話佢打飛機都得啦
打人我就見唔到
淨係見到兩條友恃人多一齊影一個人

lm

其實又無咩證明佢係巴膠
片又見唔到佢打人
淨係見到一個肥毒撚同一個女人恰鳩緊個弱智人士

佢令我諗起the forest 入面啲野人都喺咁叫

另一段片影到佢搶人電話
不過成班都弱智㗎

咪係囉，果位肥師兄都係比兩條友指住屌先大叫

咁撚少嘢都要喺連登開個po
樓主你食撚咗藥未呀?
明知個肥仔係有問題，有乜好笑

多啦A夢

咁就叫打人？你on9？

邊有搶？

比大家見識吓巴膠嘅威力

73P新增回程

做乜9，睇唔明

總之有推撞
不過算啦
小朋友齊打交

好多David 哥

巴膠真係唔好怪人歧視

多啦a夢！！！

其實啲有問題嘅人點解會集體地中意鐵路，巴士? 點解會有呢個現象傾向

匡智仔

唔係點叫香港人 特性

笑撚到我

烏托邦老鼠現象係咁

其實真係有呢個傾向
其中一個原因係巴士鐵路相關嘅野係好有"規律", 呢類人係比較鐘意呢啲野

完全唔知做乜9

巴膠

姐係點，發生咩事，好似好多事但又好似咩事都冇

段片係咁睇個肥仔學生大脾內側，另外見到靚仔學生哥都要做巴膠..

香港未來手足

懷疑樓主都係巴膠一份子

拉，唔好再討論

做乜鳩 條白卡仔講野講到打飛機射唔出咁 出一兩音就當講完

多啦A夢啊啊

真 拉

真 一定係屈佢 拉

真係 拉

有冇睇gameplay阿俊玩

拉啦

生活太富裕所以可叫多啦a夢

反而覺得把女聲好煩

你落力到

Jm9 超人變身？

其實啲巴膠鐵膠係咪有啲咩病

因為巴鐵根本就唔撚係正常愛好係自閉弱智先會鍾意

??????4分鐘條片我都唔知jm9

一場鏝迷幫手拉

算啦
唔好搞人啦

好似出招前需要大嗌咁

但係..後生仔，招唔係咁出ga

谷哂條J出黎

多啦A夢啊!!!!

有人欺負我

好似理大廚房佬

個肥仔都唔撚係影緊

係第3個件衫花咗啲啫

講真十幾歲乳臭未乾啲𡃁仔都係咁嘅樣啦 而家又要戴曬口罩 因為上新聞對鏡頭揮手 但其實冇比平常嘅𡃁仔奇怪 起碼佢地會因為自己鐘意嘅事去身體力行去研究，好過連登仔阿源啦

睇下連登M記張圖仲奇怪啦

更唔係攞David 哥比較 啲巴士迷自己做真心鐘意嘅事 唔似David 條癲佬藍絲

巴膠的世界得佢哋至睇得明

條女把聲都少少弱智feel

有人欺負我呀!!!!!!!!!!

收皮啦你

因為其實好多都還有自閉症，特別鍾意圓形嘅嘢

Aggar
我都有親戚係小朋友 係巴膠 但讀書好叻
完全唔係david個d囉

自閉就唔好扮冇嘢啦

到底睇緊啲乜

佢哋D生活真係好多彩

咁數學，物理咪仲有規律

白咭仔唔好得罪
桶你一刀無仇報

後面尖叫個一刻成個人打冷震
好撚尷

做咩姐你

架車由如心廣場出發 有細路巴膠亂鳩屌人又剩 又話要報狗 然後好似冇左件事

去到個總站但報錯個站做如心廣場 成班巴膠喺度笑呢件事
唔明有咩咁好笑

相信靈感嚟自佢

之前王心凌間唔中會貼圖

原來係咁

google亞氏保加症

算啦
大家成年人
明知對面有問題仲係咁挑起佢地情緒
為拍片
為好笑？

講個笑話：香港啲巴士鐵路好有規律
黨鐵鍾意唔做你生意就唔做你生意
巴士成日減班次兼脫班

似自閉症

呢d人咁撚中意搭去申請番張白卡咪可以日日2蚊搭囉

口講就話自己無問題無奇怪
但就要借d椅搵麥記連登仔墊底
好撚心你地啦

點知佢係巴膠？

家下睇北歐電影咩

就咁咋嘩
仲以為九巴最後一日服務

咁模型都可以係啫

弱智就唔好搞人啦

呢家啲巴膠真係惡拎過鬼，試過有個巴膠Fd入珀麗灣影相見到其他巴膠狂hi班居民阻勁咗佢哋影相，佢忍唔住喺WhatsApp群呻咗幾句就即刻畀其他巴膠公審

班匡智仔咁小事都笑一大餐

仆街。社交d問題我中晒

數學, 物理呢類學術門檻高啲呀嘛
巴膠鐵膠係傾向亞氏保加症, 自閉症嗰類

有規律唔係指好準時呀哥仔
交通運輸相關嘅野係會有班次表, 路線表, 用咩型號載具之類呢啲有規律嘅野
部分亞氏保加症, 自閉症人士係好有傾向鐘意呢類野

留名

波台明叔黎

烚個有問題，好仆街

巴膠好多痴線佬

邊有寫有打人？

自閉症嘅人喜歡有規律同圓轆轆嘅嘢

本是同巴膠,
相煎何太急

多啦A夢呀

有無人解釋下係度影乜撚野 ? 同埋禁乜撚野？

本是同根生
大家都係弱智
何必呢